被質疑於KKBOX 演唱會咪嘴，曾樂彤：咪NLM (咪你老母）

佢ig story

from 隔離post巴打

佢幾時收皮

覺得佢啱做youtuber好多

咪到劲明顯咁wor

留大陸啦大陸仔

KKBOX年度粗口新人

咪唔咪都唔緊要啦
佢尋日一出場全場哄動，啲人企曬起身

唔該借借，我想去廁所

佢個stylist xi仲走出嚟讚佢好叻 唱LIVE啲人以為佢咪嘴

喂！大佬啊！啲人唔係覺得佢唱得太好聽所以以為佢咪嘴啊姐姐係因為佢咪嘴咪得太明顯啊 你唔好搞笑啦睇返啲片啊！佢跳舞（定其實只係擺緊pose？）嗰陣 無論支咪同個嘴嘅距離有幾遠/近 個Vocal 都係一樣咁大聲㗎 究竟應該話你隻耳有問題定係IQ低？

係朋友嘅就唔好呢個時間自己衝出嚟

有無去咗現場既觀眾覺得除咗曾XX仲有歌手咪嘴？（有懷疑，但唔肯定）

有
軒仔，joey新歌似似地

感覺有，但唔肯定

軒仔新歌都應該係咪

張敬軒新歌係預錄一個LIVE VERSION 容小姐應該唔係 因為有唱錯歌詞

其實應該係佢首跳舞歌播埋佢把聲墊底 佢再唱live 所以出現左兩把聲

睇返佢IG Story 擺到明rehearsal 同on show係有分別 佢post rehearsal條片出嚟想證明啲咩 我都信佢有唱嘅 但出到街條聲真係擺到明係CD VERSION 唯有講嘅就係有人特登推細/even刪咗佢支咪

琴晚live 大把星唱時連登仔衝哂出黎話人咪咀，但好多其實聽到唱得有甩漏，有background music 混聲就話人咪咀

利申，無睇曾樂彤

FYI :

最後一個video 唱快歌有甩嘴 不過體諒佢

琴日到綵排為止冇假唱
咁係咪即係冇否on show假唱

所以話MK妹真係MK妹
根本上唔到大檯

其實我知你好努力 但係有時候唱歌嘅嘢都講天份 我都好欣賞你用咗三個星期為呢個演出做準備 如果你只係想做一個明星其實仲有好多方法 唔一定要做歌手 勉強都無幸福 你做返自己叻嘅嘢教人化妝 你技巧係真係好好 無疑好令人佩服 但係唱歌平心而論真係不了 我相信香港仲有好多有talent同埋真係鍾意唱歌同埋識唱歌嘅人 既然咁大間公司有咁多資源 點解唔可以好好運用 真心不解

算撚數啦
唔咪又咪係咁撚難聽

佢慢慢微調駁人唔覺 依家睇返對比真係覺得好誇張

雞 .jpg

#micnlm 咪你老母
好惡呀

現場睇一開聲唱左兩句就知佢咪咀

咪嘴假唱假樂彤

佢youtuber個陣真係幾好 化d仿妝幾好睇
但歌手就真係完全唔掂

都唔知乜水~
我去聽TL好過

唔好玩啦 係啊無咪嘴啊 播歌大聲咗 支咪壞咗炸 重好意思回應💩

係人都知你唱live係點啦

你都係sell樣姐 你估你同個乜撚戴乜柒宜識唱歌咩

邊位

咪咀唔咪咀都係咁難聽

who

Sell樣？

天份既野
唱首歌練三星期

( Show Blocked User - 小小步兵 )

其實現場聽唔覺佢有咪嘴，因為....

難聽到成個場靜撚過太空，仲要俾林二汶笑9佢

佢跳嗰隻舞好撚柒

自古以來有邊個歌手未咪過嘴
當日歌手/音響狀況都可能影響需唔需要咪
咪嘴事小 但駛唔駛鬧晒老母咁大反應

MK妹始終MK妹

軒叔係，容姨唔係

我屌

我聽hana都唔聽你啦

其實任佢up 因為如果佢mic有開 但係墊底聲照播 佢一樣可以話冇咪嘴
你係有唱 但係有CD聲墊底呢

現場聽，佢係有唱，不過背景音樂都有人聲，仲大聲過佢把聲，所以佢唱唔唱都聽到有聲。

咪咀都無所謂啦，都無人聽，啲人一係去廁所，一係睇手機，勁多人聽到呆哂，依啲垃圾都上到台

軒叔首新歌肯定係咪嘴。不過joey就唔係，佢又唱又跳氣都喘埋

有冇link可以睇返呀 畀大家評下

個日我有去睇。
張敬軒應該得最新個首咪嘴。
其餘都唔係。因為有陣時大細聲。又唱錯歌詞
佢唱個陣同網上版個啲 有啲唔同
利伸非打手
曾樂彤就係咪嘴。個咪貼哂嘴到
個嘴都係無郁過。好似係
聽左佢半首就起身去廁所
佢既出現就係放break

咪你老母

Youtuber 始終都係一個 Youtuber
火雞點都變唔到鳳凰
雞就係雞，鳳凰就係鳳凰，兩樣嘢嚟

EQ咁低

咁樣都唔係咪嘴我切個頭落嚟俾佢坐

佢係冇咪
不過好似大家去唱K開伴唱咁 佢本身live把聲蚊滋咁細

真性情
被圈粉了

首首歌tune到電音咁

唔係半開咪咩，軒新歌都係半開咪

直接block

知不知你每次咪嘴十次八次

語言偽術

一聽就知係咪嘴啦
連口型都咪唔準既屌

曾樂彤成個人好廢，你做到一線歌后再爆粗喇！
十鳩線都係度扮真性情

咁都叫跳舞

無所謂啦 理得佢係唔係咪嘴 小人物

依加做藝人做到咁粗俗都無問題 世風日下

係咪唔想撈
樣又冇，本身俾人狙開
仲要咁串

哩條 ？

整左都唔掂
果日連埋件衫成個阿嬸咁

咪唔咪都係難聽

佢輪廓都唔係靚啦

平時做晒世界女咁
周圍係其他明星ig下面留言
最後唱live炒車有邊個幫佢講說話

如果你話只要努力三星期
俾人鬧完 喊完再繼續唱已經好值得讚嘅話
咁全香港市民係屋企練習都做到歌手啦
究竟佢明唔明個重點
就係大眾唔like佢 冇觀眾緣
唔妥佢冇料但有咁多資源
分分鐘其他歌手係屋企食緊花生咋

咪嘴呢啲人心照啦
俾著我深潛當無野唔回應
佢仲要衝出黎否認 仲要細字hashtag咪人老母
死mk妹

樂彤ac

唔好美化佢做YouTuber呢回事
佢拍YouTube嗰時都唔少柒事 有抄襲 有整容扮箍牙

痴線西都狙擊過

成日諗咪咀果d 點解唔將首歌特登微微較到時大時細聲
負負得正 屈個mic收音差咪得

屌
個樣膠到...
個鼻又假下巴又假
為咗做明星
真係不惜一切

條女對腳好撚7正

要爆粗就爆得有氣勢d
一係打中文 一係放大d

呢樣真 好多好有實力既歌手 但就冇佢有咁多資源
許靖韻唔靚 但唱歌的確好好 有實力
唱既歌同曾樂彤比真係天壤之別
曾樂彤首首唱兒歌咁
但許就一直唔紅 自己去r d produce 101參加
先叫有多少少人識佢
相反曾真係唔知憑乜 個個新人獎都比佢 又可以痴張敬軒光環
香港樂壇已死

依加有禽獸成撐腰啦

比佢拎曬啲獎又點？無咪嘴又點？觀眾眼睛係雪亮嘅 耳仔鬥無耳屎 無實力嘅比你過多幾年咪又係唔知去咗邊 咁寸嘴 睇你威得幾耐係有料嘅 大把歌手都係十年後先紅得起

推

冇可能唔咪咀喎 邊有人唱快歌可以跳曬舞唔氣喘
睇翻video 把聲咁尖 仲要咁多技巧 一路跳一路唱 邊有可能唱到呢個聲呀
俐伸: 唔係hater 講事實

仲要未落台前拉遠個咪都無變過聲量

你真係有唱但無開咪
同咪唱有咩分別

好黑人憎 可唔可以摺埋

收皮啦

聽人講佢都係嗰啲見高就拜見低就踩既人

都唔太啱
成日抄人idea

零雞蛋嗰個comment好笑

邊個?無睇live

咪得好明顯下

其實首歌幾好聽 如果唔係佢唱

Eq低撚到做死成哂暗星啦

有冇人錄低左全晚？

點解無人懷疑謝安琪咪咀

唱成咁
呀，耳機壞影響左，唔關kaybb 事

你會唔會懷疑一個考試唔合格既人出貓

我覺得佢隻舞ok喎 幾可愛
但一聽頭兩句。。。
佢自己po果段彩排同youtube人地現場錄既
都完全唔同啲
佢彩排係無咪嘴既

夜啦

收皮啦

1:41 明明佢擰一擰頭
但枝咪都仲好平均咁收到佢音
枝咪真係好勁

係囉 好明顯下
算吧啦佢收皮啦

冇睇你評乜鳩

利申冇睇

自己睇片判斷啦 廢事又比人話haters hate

淨係邊跳邊唱都咁穩定已經唔駛講
一於micnlm 啦

100%入面有95%人聲
5%開mic
唔該曬喎

佢一出場即刻去左廁所
點解你地仲咁細心留意到佢有無咪嘴

有冇人有呢條女既j圖

師兄口味好重下

因為上一個係hana廁所位囉

唔好玩啦 都唔知點解咁明顯都可以唔認
咪咀已經夠柒
仲要做完唔認

平時明星無論真咪咀定俾人誤會咪咀都唔會出聲
佢就eq低到咁真咪咀講大話話冇咪咀
仲人鬧人阿媽 就憑呢點都知佢唔適合做明星啦
收皮啦曾樂彤

咁善於包裝嘅佢，無諗過佢會打得出咪NLM

本身咪都無乜野
但比你踢爆仲死口唔認果下真係柒到加零一
有證據,成個人格衰敗壞曬

諗返起上次阿嬌結婚，阿Sa post咗張相話自己係阿嬌身邊賴死都唔走。跟住曾小姐留言「賴生同賴死」後尾比人圍插人地結婚喜事 你係到講埋啲唔吉利嘅嘢跟住即刻del comment 你就知佢講野真係唔經大腦🧠

KKBOX話爭取緊比大家重溫佢當日真唱嘅片

真係巴閉 啲前輩嗰個都可以即刻post 佢嗰啲要爭取先有

啊豬啊狗都係歌手

我反而想知張敬軒有無咪嘴
佢話過佢唔會咪嘴

咪嘴都係唔好聽，檢討下la

完全封鎖「小小步兵」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

新歌先有 其他無 佢有時係對唔到嘴/甩嘴 同埋佢嗰口郁得太誇張 所以睇得出

係咪可能蛋記要佢咪

有時好多因素嘅 可能首歌好多和音部分 所以用MMM可能方便啲/或者出嚟效果好啲

人地而家走真性情路線架

呢個好笑

以為自己好風趣 做多左啦
無腦又放唔到上大台

佢唱兒歌？

坐得好前，佢一出場，

全場放低手！

香港樂壇愈來愈低質

其實為什麼呢條女會上到位 樣又唔得 歌又唔得

未記歌詞下話

佢個你字係用n唔係用l

跟屎萊姆做youtuber算啦

kkbox呢個show 就係因為見到有曾樂彤呢條友
完全冇撚睇過

曾樂彤做錯唔認，仲要屌我地老母
網上大把人可以做證

泳兒都正過佢

當我地香港人好蝦？ 屌哂我地老母
曾樂彤你老母臭架

臭罌出臭草 咁冇品

呀姐黐撚綫...

真性情呀嘛